我隻狗真係好可愛

舊ac唔記得左密碼
依隻係貓：

依隻係狗：

左邊個隻係老婆(臭g):

依隻都係狗：

依隻係on仔：

po多張臭g

想幫佢哋瘋狂lam毛

你會成口毛

唔介意

條尾好粗下

都幾

塊面仲好西下

隻臭g

依隻係yoda

成班黑口黑面

成日露出：

臭g係我張床接客

？？？？？？第2幅？？？？？
個身呢？？？？

無左蛋蛋咪可以任意中出

係個箱入面

扯都扯唔起

臭g可愛D喎

臭g 啲屎好臭 個人黎講唔太鐘意

點樣令到佢地唔驚外界 我隻貓依家一歲 好想帶佢出街比佢見識世界

香港多車又多人
如果搵到個冇人冇車既大草地可以一試

好乖仔

佢笑㗎